（各大燈神請入）一人燈一個號碼俾我買六合彩

一人講一個好喇 唔好重覆
夠43個就買

9

50

36

唔好阻我發達

1

29

1，9，29，36

2

25

17

33

27

1，2，9，17，25，27，29，33，36

仲差34個

8

22

1，2，8，9，17，22，25，27，29，33，36

仲差32個

21

7 13 6 15 10 25

19，樓豬一定係

10

4

多謝

41,45,46,48

1，2，4，6，7，8，9，10，13，15，17，19，21，22，25，27，29，33，36，41，45，46，48

推一推

推

3 6. 11. 22

3

47

老柒 中咗係咪一人派返一皮俾我地先

31

1，2，3，4，6，7，8，9，10，11，13，15，17，19，21，22，25，27，29，31，33，36，41，45，46，47，48

仲差16個

中咗一人一皮啦

42

32

18

12

全部大number

34

41

46

我喜歡26

24

14

成班燈神

老貓都叫入黎，把撚

老貓你唔叫入黎，把撚

11，22，37

7

1，2，3，4，5，6，7，8，9，10，11，12，13，14，15，17，18，19，21，22，24，25，26，27，29，31，32，33，34，36，37，41，42，45，46，47，48

仲差6個

43

28

44

1，2，3，4，5，6，7，8，9，10，11，12，13，14，15，17，18，19，21，22，24，25，26，27，28，29，31，32，33，34，36，37，41，42，43，44，45，46，47，48

仲差3個
搵人揀下38 39 40
連number真係好難買得落

而家仲有 16，20，23，30，35，38，39，40，49

23

39

49

30

齊哂 16，20，30，35，38，40
多謝各位大佬
我而家就去買飛喇
中咗嘅呢度一人一皮

LM

如果真係出呢6個號碼
好好奇呢度會有幾多注中

6

Lm